原來將軍澳被斬至命危，係信報女記者

環球記者被挷，內地已經大事宣揚

香港信報女記者，被斬至命危，為何大陸毫無提及？

不公平的事，香港人太慘了

新大陸